呢種身型係咪著波衫,藍球鞋最好睇???

long得起件衫

係，無肚腩學乜人著波杉

請尊重 謝謝

請尊重！謝謝！

同男朋友去

係好睇過排骨着嘅

每隔半年都會係連登見到佢一次

原來咁出名

Tim少塊臉真係好紅

有愛情滋潤 日日搞野

睇到tooic就知係佢

去泰國 應該得頭等先夠佢坐，定佢要買三個機位

請尊重波衫！謝謝！

除左肥有乜特別??

靚仔 有氣質

純粹想問下係咪得罪過連登仔

Gay佬 肥人 有自信 中哂

牙tim有無著叻勁打波

牙Tim

請自瀆！謝謝！

牙TIM呢期買左咩新鞋